$10一副h&m太陽眼鏡uv400 cat 3

剛剛係H&M 見到UV400 cat 3 太陽眼鏡只需$10，真係超值

對比一副Rayban 太陽眼鏡$1xxx 買到幾十副至百幾副，真係暴利行業

outlet黎?

Megabox h&m